屌過鬼周圍哂命既人係咩心態

唔想知呀dllm

對唔字lor==

好巴閉咩

我又唔會反感嘅。由佢囉。

唔係個個都有陰陽眼

我都成日返工返到屌晒鬼